# Sopra2018

## Wichtige Hinweise
Modifizieren Sie folgende Dateien **nicht**:  
* config/(*)  
* settings.gradle.kts  
* build.gradle.kts  

Bevor Sie anfangen zu arbeiten legen Sie sich bitte einen SSH-Key zu und tragen ihn in Ihrem [Profil](https://sopra2018.cispa.saarland/gitlab/profile) ein.
Eine Anleitung dazu finden Sie [hier](https://sopra2018.cispa.saarland/gitlab/help/ssh/README#generating-a-new-ssh-key-pair).  

Packages AAAA und aaaa zu nennen kann zu Problemen mit IDE's führen und ist schlechter Stil.


## Important Hints
Do **not** modify the following files:  
* config/(*)  
* settings.gradle.kts  
* build.gradle.kts  

Bevor you start working please create an SSH key and add it to your [profile](https://sopra2018.cispa.saarland/gitlab/profile). 
You can find the instructions [here](https://sopra2018.cispa.saarland/gitlab/help/ssh/README#generating-a-new-ssh-key-pair).

Naming packages AAAA and aaaa can lead to problems in IDEs and is bad habbit.
